chrome成日彈廣告

有無人知點息左佢

呢個通知黎
去設定度關左佢

360

molamola

Why not open first?

360免費。無計。比唔起錢用nod

唔怕喎，有360照住你

「放」毒軟件

用bitdefender free啦

太遲啦 由佢啦

上少啲鹹網啦

360本身就係毒

360冇用架 裝返個ho123

360好丫，正野黎

識野

砍掉重練啦

勁野以毒攻毒

Kaspersky Free

正宗傻鳩

hao123啊
屌佢老母

avg都免費啦

裝個金山毒霸防哩兩隻

巴打識嘢

樓主智商有冇80